入Hku千奇咪入blueblood S hall 我個龜頭滴完蠟塞咗

上年比人滴完蠟之後痾尿射精都出唔到
搞到我差啲要切短幾mm

我真係好想用紅毛泥封哂班組媽個閪
DLLM 仲要係組男滴我蠟， gay撚到七彩

圖？

係 我上次玩完後淨係可以乾性高潮
一滴都射唔出
不過師兄話會對我負責任

On9 你點火燒返熔d蠟咪得
我就係過來人

on9?我浸暖水又唔夠熱，怕碌熟JJ

笑死

屌你 我叫你點火呀 火攻呀

你地唔好咁啦 我地住緊既莊民好比心機搞返好間hall

用電鑽 鑽番個開口